china weakened due to usd

hkers! is it time to focus on the pain point to proceed our 5 demands to effect genuine universal suffrage?